玩疫苗股既巴打全部入黎

大家有咩最新疫苗資訊麻煩post news, 講埋睇法

1. AZN - 第三期結果, 老人效果唔錯, 但9月有副作用消息停過一輪
2. MRNA - 第三期結果94.5%有效, 但要儲-20度
3. BNTX - 第三期結果95%有效, 但要儲-70度
4. GILD - 唔清楚
5. JNJ - 唔清楚
6. MRK - 唔清楚
7. CVAC - 同tsla合作
8. TBIO - 唔清楚
9. KODK - 仲係咪有?
全球疫苗狀況

BTW有沒冷凍運輸股介紹?

bntx 副作用 整體比 mrna 少

入左JNJ

Pfe點睇?

ino, 國防部資助，但股價死魚，dna疫苗

nvax, 未出數據 ，本來最睇好佢，失望

雖然唔玩疫苗股 但都留個名交流下疫苗資訊炒舊經濟

Tnxp 只係識跌 唔識升
利申 高追左

高追咗pfe

55追左AZN, 後悔了

仲有成個倉都係航空股等起飛疫苗都ready 等approval 但仲未起飛

接咗CEO啲貨。。。

航空幾個月前升果旗我沽晒

有排未unlock 唔洗諗佢哋
除非佢落手轉運貨 你睇ups呢啲
跌咗一半多啲 而家企緊咩位

有疫苗下年就unlock la等佢approve 疫苗個下已經要爆上

咁要等吓 疫苗啲故仔真係會炒到盡頭
愈睇愈冇料到 一落場玩先有得彈

我都接左ceo 貨

諗緊溝唔溝淡佢

冷鏈諗到636 有做開醫療運輸

我都接左

放哂mrna

等咗phase 3消息好耐

終於等到

bntx 74 88 90 92 入左幾股
好後悔無高位出貨再入番
賺少好多

之後實會過100,放心啦

9

巴老都要學連登仔炒作

Other notable moves in Q3 include taking significant new positions in pharma giants Pfizer (PFE), AbbVie (ABBV), Merck (MRK) and Bristol-Myers Squibb (BMY).